%@metapost:elementsgeometrie604exo015.mp
%@Dif:2
\compo{1}{elementsgeometrie604exo015}{1}{$(d)$ et $(d_1)$ sont deux
droites. $A$, $B$, $C$ et $I$ sont quatre points distincts. On sait
que
\setbox1=\hbox{
\begin{pspicture}(0.5,0.5)
\put(0,0){\rnode{A}{}}
\put(0.45,0.45){\rnode{B}{}}
\ncarc{->}{A}{B}
\rput(0.5,0.15){$\in$}
\end{pspicture}
}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
\box1&$(d)$&$(d_1)$\\
\hline
$A$&Vrai&Faux\\
\hline
$B$&Faux&Vrai\\
\hline
$C$&Faux&Faux\\
\hline
$I$&Vrai&Vrai\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
En utilisant le tableau, place les points $A$, $B$, $C$ et $I$ sur le
schéma.
}
%@Commentaire: La difficulté réside dans la lecture du tableau.